豐澤只要退錢cut單比100蚊禮券已經可以搞掂九成消費者

所有落單嘅人都係想佔便宜攞著數，求其比條骨頭佢哋都會好滿足
香港唔係美國，冇包攬訴訟亦都冇懲罰性賠償，人哋美國啲律師免費幫消費者打官司，比一杯咖啡漉親就要m記賠幾百萬美金。

真係咩

唔比禮券最多肉酸啲
啲消費者一樣冇佢符

送$100
但要買滿$1000先用到

Hr :高薪聘用你做marketing

100蚊都唔撚比你呀

當你係狗呀

係 dell 果次就係出送左電子禮券算數

苦主話要告到誠哥破產

香港不嬲保障商家,消費者港共wfc

同誠哥打官司真係會破產

1蚊都唔俾 直接cut單
過咗數既兩個月先退錢
港豬消費者都冇野做到

岩，再嘈要你親身上黎申請先有得退

邊得咁比

美國依D落後地後先會學人講法治打飛機

睇下我地中國香港幾強大, 一個招牌跌落黎都死十個千萬富豪, 人均IQ 又全世界最高, 產業又多元科, 仲未計背後有中國依個強大既母親

班大種乞衣撚有錢咩

岩你老母

而家開價300蚊禮券，算出手好大方架喇